腦魔Emoji 補完計劃

可唔可以去白底呀？

好快

去想快啲有得用

出現鳥

話時話可唔可以整埋肥妹icon

好得意呀

我用個app up 圖功能自動幫我加白底
本身透明 png 黎架
同埋重有十幾張未up
我諗今次已cover 常用既emoji

燒山都有

兩隻都好正

可唔可以整埋Telegram版

正呀

多謝巴打

更新完仲多左廣告

巴打好波

多謝巴打 俾番個正皮先

好得意

好正

皮已正

正皮不解釋

感謝

奶呀

會唔會有巴打整埋 iOS sticker

邊撚個負皮
多謝巴打

好正呀巴打

佛你

好正啊d icon

巴打好野

ty

好似冇hkg+個時咁傳神
不過支持

負評個嗰喺咪撳錯
bty

好得意啊腦魔bb

其實點解好似朦朦地咁

超得意

巴打有無出telegram stickers?

好cute啊 多謝巴打

8bit呢屌你

好撚正

冇眼淚

留名

好正
不過覺得以前作嘔嗰隻抵死D，可能未睇慣

不如叫lomorji啦

好好 脫離emoji

落返個credit好d

呢個好鬼過癮